(推上熱門比民陣睇）民陣幾時先肯再搞遊行

我等唔切啦
我要200萬人遊行啊

主題乜都好啦
同柒婆重新五大訴求
聲援理工中大手足
追究721 831 101
追究警隊強姦案
追究警隊濫權
追究1118 油麻地警車沖入人群導致人踩人

贏左個小小區選，係開心既
但我地係咪可以唔再追究之前所發生既事？
大家係咪唔記得班狗之前d 咀臉？唔記得佢地點對我地手足？

而家街邊d road block 已經清哂，無左既磚頭已經鋪返石屎，文宣都比人清哂，紅隧通返，就好似之前發生既所有事都係一場夢咁。

香港人一向係善忙既，如果我地唔不斷提住大家，呢d 事就會繼續慢慢淡化。

求下大家keep 住前五個幾月既憤怒，話比正苦知，香港人never forget, never forgive

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

今個星期四已經有集會，大家點都要出席啦！
香港人權與民主法案 感恩節集會

大遊行 大遊行 大遊行

無人個香港人係condom
我地齊上齊落架嘛！

推！

121一定要有

呢個就實去

你自己無跟貼咋

太多主題

一早都有128啦⋯⋯

定你想之前再有？

好多香港人經過今次運動真係覺醒左
呢場運動可以行到邊真係無人估計到，正如無人會諗過大學都會成為戰場。

希望所有香港人會珍惜今次有血有汗既勝利，我地係踩住好多手足屍體贏架。好多好多手足，已經永遠無左投票既機會

我想盡快有
而且想要遊行

任選其一

push

要黎一次大遊行

推

［光復香港］一個唔駛popo批嘅200萬遊行

推